[
  {
    "question": "Whats the capital of spain?",
    "correct_answer": "madrid",
    "incorrect_answer_1": "paris",
    "incorrect_answer_2": "berlin",
    "incorrect_answer_3": "rome"
  },
  {
    "question": "When did asdjf",
    "correct_answer": "asjkdlfjas\u00f1dlfkj",
    "incorrect_answer_1": "sjdkfjalsjd\u00f1kf\u00ba",
    "incorrect_answer_2": "asjdkfl\u00f1alskdfj",
    "incorrect_answer_3": "alskdfj\u00f1lkasjlkdfjlkj"
  },
  {
    "question": "a\u00f1lskdjf\u00f1lkasj\u00f1ldkfja\u00f1lsdjf\u00f1laj\u00f1slkdfj",
    "correct_answer": "alskdfj\u00f1laksjldfj",
    "incorrect_answer_1": "a\u00f1lskdjf\u00f1laksjfd",
    "incorrect_answer_2": "a\u00f1lskdjf\u00f1lkasj\u00f1dlfj",
    "incorrect_answer_3": "a\u00f1lskdjf\u00f1lakjsdlfja"
  }
]